sun mobile係咪死台？

係我手機有問題定佢有問題
利申I7

仲用i7，轉amd啦

垃圾Sunmobile, 地鐵收唔到

最近上網慢撚到

Sun Mobile係咁上下架啦

就係升完

琴日先至重新計過喎

我係屋企都收唔到喎仲要住市區添

呢個台係咁，間唔中斷線，今年完約會轉

終於有人開post屌呢間垃圾
慢撚到離譜，但係好撚快就話我爆左data
之前仲話有21Mbps 焗我簽左兩年
屌佢老母
21kB/s都唔知有無呀屌

出左5G 唔知點解真係好快.1月中個陣仲正正常常

3儲值卡MNP單卡328蚊有1000分鐘+120GB
speed test 6x~8x Mbps

我喺Facebook 留言屌過，轉個頭俾佢 block 埋
嗰陣收SMS 經常delay, 遇著two factor 登入就企左喺度

Btw 頭兩個reply 個名

同感

google CSL load空氣
完